[淋病跳樓死啦] 2018年第一日第二日都有自殺死

好快到淋病你

第2日, 1燒炭, 2跳樓, 總數3個
淋病又要縮埋係佢老母個爛臭閪度！

白白死⋯